香港01可唔可以回應下你地出既呢條片？南亞人又搞事喎

呢D咁既on9所謂research短片真係睇撚壞人個腦

點呀hk01？
又個別例子？

3日後又搞事喎

環保post

個別例子係指只有佢訪問果個係好人
其他多數例子係仆街

香港好和平
香港好和諧
你唔好亂講野

推